想搵返2套戲

細個明珠台睇過少少，情節唔係太知來龍去脈，但個畫面好深刻

第一套係有個壞人入屋殺一家三口，個阿媽打咗電話報警但已經比壞人殺咗，壞人想上樓殺埋厘喺衣櫃嘅細路仔，但個電話已經接通咗比警署，於是壞人諗住落樓cut線先，個細路仔就趁呢段時間走甩咗

第二套情節都唔太記得，淨係知係驚慄片，有隻類似猛鬼街個種樣，爛晒嘅木乃伊咁嘅怪物，追殺男女主角，有一幕係女主角厘喺冇蓋嘅棺木搞到自己好污糟咁等隻怪物行過發現唔到自己。高潮場景都係一個好荒蕪黑暗嘅墓地發生。

求神人解答

第一部是布斯韋利士的《Mercury Rising》（水銀蒸發令）。
布斯韋利士開場時保護不到一個孩子，之後作為自我救贖，救到另一個，和後來的《鬼眼》有點像，不過沒有那個震驚的結局。